### Задание

Напиишите страницу добавления, удаления и редактирования товаров в книжном интернет-магазине. Разметка страницы с примерами находится в папке "layout", в файле "index.html". Страница должна работать так:

1. Пользователь вводит в форму название книги, автора и ISBN (Международный стандартный номер книги, например: "2-266-11156-6"), нажимает кнопку "Add Book", и книга попадает в список книг (`tbody` с id="book-list") отдельной строкой в таблице.
2. HTML-разметка строки с добавленной книгой в таблице:
```
 <tr data-id="12">
    <td>Название книги</td>
    <td>Автор книги</td>
    <td>ISBN</td>
    <td><a href="#" class="btn btn-info btn-sm btn-edit"><i class="fas fa-edit"></i></a></td>
    <td><a href="#" class="btn btn-danger btn-sm btn-delete">X</a></td>
</tr> 
```
В итоге добавленная книга должна выглядеть [так](http://joxi.ru/5mdJpR0He9EQGA). Как видите, в строке есть 2 кнопки: Редактировать и Удалить. <br />
3. Если какое-то из полей не заполненно, книга в список не добавляется, и под незаполненым полем выводится сообщение красным цветом "это поле обязательно к заполнению!". <br />
4. При клике на кнопку Редактировать (кнопка с классом `btn-edit`) вместо строки с описание книги появляется форма редактирования книги из 3х полей ввода, заполненых текущими данными по книги. Выглядит это [так](http://joxi.ru/v296ew4TzBeKWA).
HTML-разметка формы-редактирования: 
```
 <form action="" id="update-book-form">
    <tr>
        <td>
            <div class="form-group">
                <input type="text" name="book-name" class="form-control" value="Название книги">
            </div>
        </td>
        <td>
            <div class="form-group">
                <input type="text" name="book-author" class="form-control" value="Автор книги">
            </div>
        </td>
        <td>
            <div class="form-group">
                <input type="text" name="book-isbn" class="form-control" value="ISBN книги">
            </div>
        </td>                        
        <td><input type="submit" value="Update" class="btn btn-primary"></td>
        <td></td>
    </tr>
</form> 
```
5. После редактирования пользователь нажимает кнопка "Update" и вместо формы появляется строка с уже изменнными данными.
6. При клике на кнопку с классом `btn-delete` книга удаляется из списка.
7. При изменении количества книг (добавлении или удалении) меняется их число в `h3` с id="book-count" [здесь](http://joxi.ru/52a70K8UbpKaMr).

<strong>Примечание:</strong> в примере подключен Bootstrap, но вы можете сделать свой дизайн.